男仔生得矮都真係一種慘事

小弟生得唔高,
又見到好多女仔都要求高到170up,
14x既人完全係被忽視.
最近仲要係追求一位矮過我既女仔期間,
被對方隱約咁話我矮,又唔高,又點又剩,
最終搞到完全失哂自信...
其實,男仔矮就好似好失禮女方咁,
咁點解矮女配高男就得,
相反矮男配高妹就俾人斜眼羞辱?
咩道理呀....?各位大大或者女仔又點睇呢?
有自信又唔高過170就係罪?

睇開啲啦，矮其實冇乜野，照可以有女！

下 170都矮啦
我就係170

好彩我160

173都算矮啦
174先係標準

樓主140 不如混入小學 溝學生妹啦

130留名

食開學生哥平均160 至165 曾經食左個158

窮同矮

屌你老母啦 生得窮生得柒都係慘

爸打174?

我係男人都覺得男人應該高大威猛先吸引
利申 得177 成日比人話高
自問身高一般 周街都>米8

我有無睇錯。。14x????

我得165

男仔其實170以上已經高 日日出街好少見到好高 有178以上

我好想知d港女對高既定義係咩！

170 生存無意義

141

170

agger

老老實實最小都要170以上先叫做個正正常常既男人。。。
矮過170連男人生理特徵都無 仲點做男人

利申矮過170

其實樓主有一樣嘢好嘅就係唔自卑，小弟21歲165，女朋友同齡但高過自己仲年年高緊，每次同朋友傾到身高都比人笑搞到我勁自卑，就算女朋友話唔介意，嗰種自卑感都係會搞住你，好似無時無刻都比人笑緊咁

女朋友仲得登為咗我唔買高踭鞋，我知佢好錫我但係每當佢咁做，我就覺得佢係可憐緊我，施捨比我咁我真係唔想咁，我曾經都因為呢一點諗過不如分手，咁對大家都好，至起碼無咁多比較

其實身高真係唔重要
女朋友165都冇嫌過我矮

利申：185

175正常
180標青
利申173

21仲年年高緊不如你問下佢有咩秘訣重好

我177行出街都覺好多人都高過自己

有咩可能14x 港女平均身高都159啦

１４x條j有冇１０

14幾會唔會矮得濟， 你小學？

咩道理？ 人類一直進化就係咁，女性普遍覺得高大強壯男人基因就係好，可以保護自己，就係咁簡單

185比人話short

我149，想唔想食下

180都覺自己矮

應該唔係講緊你身高

香港男性平均身高171.7cm
香港平均J長11.2cm

11.2 * 145 / 171.1 = 9.5cm

連登仔個個180啦

比多幾cm我就夠
利伸166

話知你黃金比例定9頭身
170以下就係原罪
利申:16X肥毒

男人生得高女人有安全感
女人生得高男人冇安全感

152 叫做夠用
但想再高d

高又點
咪又係肥毒

170或以上先似返個男人 169或以下就似朋友咁囉
咁都係睇女仔幾高先

屌哪星 我牙叔樣
小學雞身高
出街成日比人望
應該都係望我型

14x 真係好柒

其實如果 14x 真係大部份女仔都高過佢

我152 女朋友175

可能係話你個腦唔係話你身高

努力搵錢啦，有錢，李亞男都唔會嫌你矮

好心矮妹就簡番170以下個d啦

覺得自己好矮
見過某幾位巴打

梁朝偉矮過170，照樣殺食

14x屌你老母
我中四都有14x啦
利申而加中六15x

唔好再出依啲post 已前矮無咩所謂 自從有依啲post 啲女先覺重要

我最矮嘅女仔frd都149 男仔frd 就165 165嗰個有女 條女就係149嗰個
14幾嘅話真係好難揾到女朋友喎

14x你搵個慈善機構睇下肯唔肯接收

樓主係有j絲打

14X

兩年高10cm,十年後你咪兩米幾

何以見得？

好勵志😍

高度只係bonus
錢先係重點

利申183 公屋仔，冇女

你樣衰咋？

生得瘦先慘 177 51kg = 一碌竹

話自己高過180cm就貼相 唔證據就咪尻嗡啦屌你

165留名

唔夠170，行出黎始終係輸一截

樓主14幾？成年男人點都無可能咁矮掛，而我呢世人都未見過，不過真既話，唔撚驚，唉算啦繼續生活啦

老實講 169係分水嶺
巴打唔好介意 比啲心機

我頂帽就係俾個167既老mk

正常嘅，同男人都係鐘意大波一樣，都係原始性黎，覺得可以保護同養育家庭

利申 160

個問題係唔靚無波女大把人溝

14x !? 你小學生？

咁可能性格好搭夠返姐

十分同意
22歲160
a0

180靚仔留名

159先係囉

得米七 絕無意義

辣殺侏儒？

165有女
只能講總有女唔介意身高既

173先係

身高呢啲野好死嘅啫，真係唔好太介懷

老實講高係有優勢
但係我覺得高過我就得
矮過我就不了

利申：我得158 男友167

哈比人？

男生得矮係好大壓力
出親街差唔多個個都高過你咁
出轉旺角銅鑼灣就會更加自卑
因為你見到既女多數高過你
就連街邊煲煙果堆mk妹都有165 up
搭親地鐵總有高妹企你後面或者隔離
好似笑緊你矮咁

利申 163巴打 有時真係好想死

有錢咪得囉

我自己知自己矮，但自己其實冇乜所謂
高過170我覺得都算係咁啦
只係慘在女朋友都覺得我矮
利申173

其實最大問題係無自信同樣柒
見好多矮撚有女

唔好再出依啲post 已前矮無咩所謂 自從有依啲post 啲女先覺唔好再出依啲post 已前矮無咩所謂 自從有依啲post 啲女先覺重要

樣衰得滯有得整，唔夠高就真唔夠高，以前比個矮fd個阿媽話，："你睇佢咁高又有咩用"(咁黎話我，佢個仔唔過170,sorry for 1999)
利申178,唔覺得係高，只係啱啱vnd

日日俾人話係》跟住失無自信

其實呢D係樣嘅問題

14x
我睇你唔到呀
利:15x

14x?
我訓係度計都高過你啦

175cm 170磅肥毒留名

讀完書
170都係矮撚
中學d男個個閒閒17幾18幾

新一代 大陸混種

多尻謝

巴打 有無試過做下運動 可能仲有得高
依家165但已經全家最高果個 用左一年做運動 高左10cm

靚仔170夠溝死女

大把初中生180以上

我得164
利伸：讀緊k3

高又點

174住喺外國覺得自己好矮 喺香港都咁話
17x真喺最基本

180俾人話矮仔

一高遮三醜 加埋白就最好
唔靚仔都唔緊要
矮撚唔會明

巴打你幾歲？
高左10cm係因為你青春期發育姐
純粹做運動冇理由高到咁多

靚仔識tum 人咪得囉

利申矮撚

之前上網睇遺傳可以決定人9成身高

15歲得166

其實170係香港地好夠用 著對鞋啲女都分唔到你170定175

但矮過169就真係窄 啲女著對air max都高過你

利申172 著鞋175 靚仔

後天唔做野就係 但後天有好多方法增高 大把fd老豆老母16幾佢地都有175

巴打幾歲

小妹180

識人父母都係160 佢14歲已經184

運動只係用黎幫助你達到基因上嘅極限 去到某個點做幾多都冇用 就算你仲發緊育

好綠啊

我PE阿sir話高過父母已經係突破左基因

想知佢點隱約同你講

181 cm 83 kg , 廿幾歲a0

矮是原罪， 以前d 同學個個都高過我，
每次同佢地講野都要向上講，佢地又會話：聽唔到

靚仔有內涵 咩高度都溝到女 利伸180

其實高妹配矮男俾人歧視既可能係個女仔啫
巴打加油啦，男仔有才華有囗才是旦一樣都有女既

172 唔敢行維港兩岸
成班鬼佬同高港女
完全被比下去

我話我矮有咩用 天生架

係，利申：168 慘撚過死

巴打千祈唔好放棄，
好女仔千萬唔好因為咁小事錯過呀
D人笑你係唔抵得你有個好女友啫

其實170up 都ok 了 當然最好有180 啦

Me: 162cm
大學女同學: 其實你性格都幾好，又似台灣名星，若果高返10cm，大把女仔倒追你
中學女同學: 你真係算幾靚仔，本來媾死女，但就係差少少。若果出街，會好似拖狗散步咁...(Deadair 1min)...你再努力d打籃球試下喇

一直A0
Dont mind bros

又係喎

有咩好自卑，人地咁諗，你就要咁諗？大個仔啦

點解講到高就媾到女咁 高唔包靚仔架喎

咁可能係條友父母基因上都係高，但係食唔夠野訓唔夠，先得16x

Agger 上一代未必好似而家咁餐餐又魚又肉咁好鈣質

矮仔都可以食到女，人夾人架姐

我老豆老母家 三十幾人。冇人過160

我一六幾 全個家族最高

14x拎殘津行埋一二邊等死啦
重幻想有正常人生活
14幾已經係殘疾人士啦
講自己矮真係吹大左

唔好再出依啲post 已前矮無咩所謂 自從有依啲post 啲女先覺

我183 唔知點解上連登會覺得自己係高過average 但其實出轉mk就會覺得成條街望落同我差唔多年紀嘅人都係同我咁上下高

183

F4

196cm 104kg 都係a0 唔洗咁灰

你得14x真係好難唔忽視你

籃球員身材

肥肉

]拖狗散步咁 唔信

俾我一定即刻屌你老母

操2操咪變大隻佬

167

185但姚明樣咪一樣溝唔到女

人地真心對你，你記自卑作怪，唔好害人啦，飛左佢益下其他人啦，橫掂條女跟你呢啲自卑怪一定無運行。

利申：同你一樣高兼結埋婚

有冇諗過起香港生得高都幾慘
坐巴士對腳一定頂住前面
出入地鐵/巴士上層要烏低
行街要避遮避招牌 成撞呢樣撞個樣
買衫啱身嘅個袖又唔夠長 要個袖夠長件衫就勁大件
啲女又唔特別高 好難搵到高度襯嘅女仔
個撚個都問你食乜大做乜唔去打籃球dllm
仲有好多講唔哂

191 65

瘦過碌竹

點樣可以高啲?

其實170還可接受
矮過170就不了

高人通常唔會毒得去邊 差唔多所有毒撚都係180以下

你隻腳又粗個波又平。死撚左去啦

我識嘅高佬。但多數都係冇腦唔知點解

其實矮真係幾慘，記得中學去bbq果班遇到另外一班唔識既人，之後燒野食果陣d有條女話

隔離有條仔幾靚仔wow

之後其他女秒答
佢好矮wow
可惜太矮
咁矮唔考慮啦

我果一刻先知原來d女咁介意身高

利申：175cm 75kg肥毒窮

矮過159.8都唔係男人

250cm

30cm高 180kg重

176
21歲grad 20k一個月
A0

著埋鞋先差唔多得170
我真係好想有175
但差唔多20歲啦 唉 個天可唔可以做下好人

做騎師

唔知真定假
但聽到安搭嘅經歷
突然諗起一句
"I'm guilty of a far more monstrous crime, I'm guilty of being a Dwarf!"
加油吧安搭
比d自信
外表根本唔緊要
最重要係內涵

其實出面邊度有得度高
十幾年無度

認真點做
我呢幾年都冇停過打波

垃圾雞湯文

我有個中學同學日日游水打波都係唔過165

唔好溝女啦 影響下一代

你174？

女人21歲仲有得高？

165男留名
利申想女朋友同我差唔多/高過我
覺得自己好似搵緊獨角獸咁

又唔會呀 好多靚女都矮過165 問題係要佢地唔介意你165姐

14x? 未發育？
行街經過都見你唔到啦

小妹150

14x

依家啲小學雞都高撚過西閒閒地都一七幾 利申：165巴

鐘唔鐘矮過你既男仔？

170其實都好矮
我都有164 如果男朋友咁矮一定好怪

我152我條女175

生得靚仔 但矮

有錢就冇人嫌你架啦

美施同山狗都唔過170啦，未又咁成功。。。

如果你真係靚仔其實唔洗驚

出現了

14xcm咪仲矮過viutv個suzuki?

14x?
樓主小學生黎？